覺唔覺廢老先係香港最勇武嘅群體

大戰蝻亞人，打到啲蝻訓低

鬧解放軍

多啲香港人有咁勇武，唔使好似而家咁俾人踩到上心口都唔敢出聲